獸印 precursor 竟然係以色列開始

猶太人抗議 Netanyahu 嘅 "Green Pass" programme

以色列嘅 Green Pass 類似香港嘅「健康碼」，被視為另一個層次嘅公民身份

當然呢個肯定唔係啓示錄所講嘅獸印，因為 Jacob's Trouble 仲未開始
但有啲獸印嘅特質，例如無佢就唔可以進行某啲日常活動

啓示錄記載，敵基督會要求所有人接受獸印，否則不可進行買賣
"And that no man might buy or sell, save he that had the mark, or the name of the beast, or the number of his name." Revelation 13:17

猶太人擔心，無 Green Pass 就唔可以舉行聚會，買機票，進入公眾場所等等
係對人權嘅嚴重踐踏

Green Pass = The Mark for a healthy, law biding, tax paying citizen

大淫婦

should be the city of Rome

In the name of science, let all those who have Green Pass be assumed to be virus carrying threat to the society ....

someone in her 40s died two days after receiving a vaccine

push ....

每個地方都有班人阻住地球轉

而家全球政府都瘋狂濫用監控科技....

遲下有國際健康碼咪即係獸嘅印記

其實搭地鐵都要安心出門已經証明咗安心出門係獸印，所以大家一定要抵制

咁講法21世紀最大獸印係中共
唔支持佢同配合佢就無得做佢生意

點睇十年前話smartphone係獸印？

Precursor only. Not the actual thing ....

從來唔覺得 smartphone 有任何獸印特質 ....

佢既唔會印係手度，又唔會印係額頭

其實都有少少似㗎喇
你唔用smartphone, 同埋啲社交媒體, WhatsApp 等通訊軟件，就會當你係異類

將某啲科技公司嘅產品當成係必需品，換言之就係啲公司當返轉頭啲人係產品

獸印嘅重點其實唔係呢啲 ....

首先咩係獸？就係將來會出現嘅嗰個領袖，全世界嘅政府都會將政權獻畀佢
但呢個領袖係與神為敵，佢會自封為神，要所有人都拜佢

而且佢仲要係佢地身上整一個印，右手或額頭，成為隻獸嘅奴隸
係佢統治世界嘅期間，無獸印嘅人唔準買賣
另外會有獸像畀人參拜，唔肯拜嘅人會被殺

但佢時間完左之後，神就會將佢消滅，所有拜過佢同有獸印嘅人都會被消滅

lm

再早多啲已經話商品上嘅barcode係

點解神唔立即消滅佢？

bar code:你當我死㗎

上帝創造所有靈魂，但並非每個靈魂都願意歸向上帝

於是上帝就係唔同時代，藉著唔同嘅事件，去分辯同顯明邊啲靈魂屬神

上帝知道有班人明知拜獸像會滅亡都照去，亦有班人堅持唔拜，即使要被殺，就藉住將來嘅呢件事，去分辯個批人

又有第三位天使接著他們大聲說：「若有人拜獸和獸像，在額上或在手上受了印記， 10 這人也必喝神大怒的酒，此酒斟在神憤怒的杯中純一不雜。他要在聖天使和羔羊面前，在火與硫磺之中受痛苦。 11 他受痛苦的煙往上冒，直到永永遠遠。那些拜獸和獸像，受牠名之印記的，晝夜不得安寧。」

至於依家係用咩去分：若有人聽到福音而信嘅，佢就係屬神嘅人
屬神嘅人，就會信個位「神所差來的」基督耶穌

「信他的人不被定罪，不信的人罪已經定了，因為他不信神獨生子的名。」

信耶穌嘅人，不以自己嘅行為為義，卻係披帶基督嘅義

不信嘅人，佢地以自己嘅行為自誇，但係神面前佢地無一樣行為可以稱義
而且佢地所犯嘅每一條罪都要被計算，而當中最大嘅罪，就係不信神所差來的獨生子基督耶穌

信耶穌嘅人，耶穌已經擔當佢地所有嘅罪
不信嘅人，要自己擔當自己嘅罪

幸福來得太容易
你就不會珍惜

羅馬獨裁嘛

我始終認為佢會係中俄聯盟底下出現

佢地玩左膠思想

人人都會覺得裝左係大勢所趨

而只有中俄聯盟係最有機會成就跨國身分認證系統

咁猶太人下次係咪要比自己人屠殺

樓主是對的

中共=聖經入面一條火紅色的巨龍，有七個頭和十隻角，七個頭上戴著七個王冠。

但都有人話紅龍係天主教

唔好猜測神既旨意

全部都錯 ....

大龍就是那古蛇，名叫魔鬼，又叫撒旦，是迷惑普天下的。牠被摔在地上，牠的使者也一同被摔下去。（啓示錄十二9）

撒旦迷惑夏娃個陣，天主教係邊？中共係邊？

D 撚樣不願面對

笑啦笑啦，到政權要係你地身上殖入晶片個陣，請諗返起呢個 post ....

咁隻app係獸印 定係 晶片係獸印 呀屌你

你唔知咩係 precursor？

撒旦得一個樣？

未必，但點都唔會係一個群體 ....

我幾撚肯定上帝唔撚存在
中共咁撚邪惡都唔消滅
美國仲要比Child登做左總統
教宗個個戀童左膠
食撚屎啦屌你老母

咪話左有審判日 ....

末日的審判
11 我又看見一個白色的大寶座與坐在上面的，從他面前天地都逃避，再無可見之處了。 12 我又看見死了的人，無論大小，都站在寶座前，案卷展開了；並且另有一卷展開，就是生命冊。死了的人都憑著這些案卷所記載的，照他們所行的受審判。

不可證偽嘅野就無謂講，直接講監控好過

利申：尊重你嘅信仰，我亦都唔係無神論者
但係攞宗教嚟做理據似乎冇乜說服力

發夠癲未

建議你用番中文